美國新增確診病例較24小時前翻倍，意大利一日新增5322 例

2020/03/20 07:36 富途資訊
央視新聞報道，據美國約翰·霍普金斯大學數據，截至美東時間19日17時43分，美國新冠病毒確診病例13159例，死亡176例，其中確診病例數字幾乎比24小時前翻了一倍。有美國官員表示，隨着檢測的鋪開，確診病例還會快速增長。

此外，截至當地時間3月19日18時，意大利累計新冠肺炎確診病例41035例，24小時新增5322例，累計死亡3405例，治癒4440例。目前2498人正接受重症監護治療。

法國新增確診病例1861例，累計確診10995例。當地時間3月19日法國衞生部宣佈，法國新冠肺炎患者較昨日新增1861例，累計確診共10995例，其中入院治療4461例，重症1122例，死亡372例。法國總統馬克龍宣佈，將在10年內再提供50億歐元用於醫學研究。法國公共健康局總幹事吉納芙·切恩預計，法國疫情發展可望在2至4周內減速，5月中旬至5月底出現逆轉。

截至今天（3月20日）的最新數據，全球累計確診病例突破23萬。而中國以外的海外地區，累計確診已超過15萬，累計死亡6607例，都已經超過了中國。

個市一定升

就算完左場2.0 我諗3.0會係我有生之年再

出現多次

燈爆佢pleaseeee

真 快速檢測

義大利4萬 全中國得8萬 代表咩？

開始快速測試

厉害了我的国 可防可控

美國尋日開始免費檢測

可防可控
最後贏家

全國復工

係免費檢測之下都只係翻倍 證明係控制之下

厉害了我的国 可防可控
經濟復蘇 指日可待！

若然屬實，中國或成最大贏家